係佐敦好無助...

個個都話散
咩都做唔到
又冇路行
打左成晚結果竟然痛
可以點

化整為零 尖東等